《擺出討厭的表情露出內褲》動畫化決定

抖m們點睇

里番

好想比啲女女咁望住我

里你老母

可惜村上水軍套畫集對話一兩張過冇短篇故

屌點解咁都可以動畫化

杯面番掛

快點鄙視住黎踩我

尺度應該係唔露就ok

露重好

早排唔係嚴執左露底咩
konosuba解決方案=唔畫

呢套漫畫畫d插圖好畫得好撚正

正係正
不過諗唔到有咩好講

無內容 純粹d圖好好睇
不過佢唯一有內容果集 個氣氛轉換 同個眼神嘅變化又真係幾到位嘅

女主最尾個笑容意味深長